行動係主線，謠言討論係超級支線

行動post

Tui

推

回歸主線呀

[警世] 查案、通靈獵奇正消耗大量鍵戰及文宣戰力